在此呼籲各位巴打唔好再食大快活

早幾日食個咖哩牛腩 見到佢話有得加辣 咪諗住試下有咪料到 食個下無乜野 半夜起身嘔到七彩 食左幾次保濟丸都仲想嘔

成日食大快活咖哩都冇事 不過我係走辣

我以後都唔會再食